李怡撐袁爸爸，話泛民老屈佢

睇完袁弓夷最新條片
發覺其實泛民三十年來乜都冇做過
咁多大律師，收香港人咁多錢
從來冇諗過循法律途徑係國際法庭控告中共

冇告過中共六四屠城責任
冇告過中共破壞一國兩制
冇告過英國違反民族自決原則簽中央聯合聲明

BNO身分建立既法理依據係咪由中英聯合聲明所生

我只信李怡

今次真係確實正面抽擊
佢地都去過好多次美國, 亦都見過晒咁多高層

今次唔抵得有人做到野,
就覺得人係鬼囉

咪分化啦死熱狗 成日借d意屌泛民，袁弓夷除左屌人仲識咩？69 612 71 721 831佢係邊？國際戰線呢？法律支援呢？手足生活費呢？有冇上過前線呀？

唔係，只係Memo入面有提
BNO純屬英國內政

學毓民所講
因為袁爸破壞左泛民的利益

講真，去到呢個地步
袁弓夷係真係有做野，而佢屌泛民既理據的確係充分

咁多年來政績，證明"民主"兩個字係呃飯食，

永續抗爭，永續向政府爭取民主

[⇩ 美國形勢大好⇩]

破乜撚呀
而家共產黨要直接垂直統治
乜撚野民建聯林病POPO廢老販民一口氣掃哂垃圾堆
剩番就係手足同共產黨

而家泛民要保住個議席
唔想咁多人知真相

支持李怡
候選人大家都咪簽確認書
一齊DQ

販民國際前線除左溫猜拿仲有咩用
手足家用係家長比既 販民有冇落格都唔撚知
剩係知販民D狀肥過肥仔水

去撚咗美國見美國政要啊屌你老母弱智仔，
你唔撚好問班老泛民呢啲日子做咗啲咩？
班老泛民日撚日捉鬼玩分化，
重要去外國幫香港倒米又唔見你問？

依種工作以前會俾好多香港人屌不切實際

泛民選唔到 比親共派35+ 你隻熱狗擔唔擔當得起？

將六四告上國際法庭都不切實際

你反泛咪反泛囉
仲乜柒扮泛粉咁肉酸
利申反飯

國際法庭係要國家告國家先開到case
乜都唔識係到指點江山教人點做

同埋國際法庭係民事法庭，告唔到刑事

另外有個叫國際刑事法庭，under聯合國，但你知聯合國有咩常任理事啦，而且中國無簽約章，告到都無用

所以唔好成日話人點解唔做咩，純粹係你地了解得太少

以前香港人食泛民精神鴉片，會覺得依啲係無謂
而家唔同

熱你老母狗咩，駁唔撚到就屈人熱狗，屌你重停留喺三四年前泛民水平
大口玲、劉世良同埋范國威呢班人又做咗啲咩？

又鬥黃，仲唔係熱狗？

鬥你老母閪啊，我屌撚柒你隻低賤五毛狗咋

香港去到咁嘅地步，泛民一定冇得卸責
86-97嗰陣水香港人接受，香港今時今日先至搞到咁
更何況入邊嗰啲大中華、左膠、SWJ
到今時今日仍然未醒，活在夢中，完全脫離實際

如果有得Return，香港人絕對唔會再揀一國兩制